中國古時職官或爵位應該點翻譯做英文？

做緊Assignment講關於以前中國既榮譽制度
係授予人官職（勳）同爵位
但有部分名詞真係唔知點翻譯好
用google查一下
校尉，都尉，騎尉係好難搵到接近譯法
最多只係校尉係commandant
都尉係commander
騎尉就⋯得音譯

另外
勳官制度亦都唔見有相關既英文翻譯

騎尉用Calvary commander得唔得

勲官係咪 開府儀同三司果d？

提點刑獄司

搵本cambridge history of china睇睇，可能幫到手。

criminal court in HunanProvince

網上未必有 但書應該會有

車騎將軍

General of Chariots and Cavalry

司徒

御史大夫點譯

軍機處行走= wandering in military dept.?

個d乜尉 好似船個d伙長咁
用first second third 黎譯得唔得呀

同中書門下平章事
殿前都指揮使
你整返張o chart仲好

八府巡案同水師提督點譯？

Stephen Chow

達魯花赤
音譯再音譯

音譯再用footnote講返個官職做咩
好似好少少

用音譯再喺後面加括號寫返中文原字

音譯
中文
再加英文（搵到就寫，無就講佢做咩，否則會搵死你）

假黃鉞
持節
開府儀同三司

呢啲點譯

上柱國
太子太保
太傅
少傅
又點

通常都係蝗語拼音

之後要解釋真係煩到乜咁